強國假乞衣$500，辛勞打工仔$300

唔錯唔錯

但通常只能取$100到，真係多撚謝

晒9氣

醒未呀，上限3舊水呀連登仔

今日你地為左3舊水比淋病過一地兩檢，第日唔好嘈呀